以後邊個愚樂台手畜再提個「黑」字

即刻落地獄兼比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper張建宗李家超林奠盧偉聰叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖雞姦至死🙏

人地無鬧錯你

樓豬自拍

收聲啦

間接提都計

don't black🌚🌑

乜撚嘢嚟

你與FIONA

你冧佢？

我冧肥妹仔

咪姐係大面女

大把肥妹仔唔係大面
V面令令肥妹仔

p到咁

你真係咩都黑咁得意咁靚既肥妹仔都黑得落手

你良心去左邊??

yerin屌打佢lo認真

咁你又唔算弱智得晒

我好鐘意yerin=
弱智先鐘意yerin

代表弱智都仲識分靚唔靚好事黎

咁我輕度姐

幫你CAP呢張澄清番你只係輕度弱智

thx🙏🙏🙏

我唔玩菊花咖...

你要玩菊花,請你CALL印巴!